市民不小心跌倒，防暴狗上前扯袋，被迫金蟬脫殼

希望入面冇野

好身手

反應勁快

真係好好笑，點解一脫啲警察就即刻唔追

驚落單，保命呃ot 緊要啲

諗起沙田果次
條link expire左不過

希望袋入面冇野\
btw

而家瘋狂咬仲係區域入面嘅後生仔*(天后/灣仔)大家要諗定逃生路線啊

我唔見咗個袋 屌咁撚似走甩嗰個人偷咗我個袋嘅
偷袋嗰個手足 我屌你老母
我即刻報失
報失呀！
報失呀！實拉到你

Jm9

佢好似畀個記者KICK 親

個袋唔係佢嘅
佢偷人嘢被狗執咗個袋

竟然係咁！
一定要報失

練過下,應該已經做足準備

其實呢啲要練到習慣咁,跟身嘢越少越好,即棄

因間入佢盜竊罪😂😂

點知佢係邊個
佢一定會走左去安全屋換衫或者跑上衫有人接應佢喇

差佬放水~

醒目

脫唔脫都走到…

冇氣了sor

又係你隻賤種三毛

呆左

吹左咁耐雞都唔停 呢班狗唔聽話

Load唔切

feel到反抗意識，一堆人衝上去想幫佢逃脫

咁熟手應該冇嘢

點解咁多人唔明佢講咩? 蠢到咁?

報失！

個袋有火魔你咪仆街

我識失主，佢嬲到扑街

on9 報失咪自投羅網

重要嘢用腰包？

個袋有molotov

可能窒一窒追唔切就放棄

個撚個post都見到佢

佢今日好勤力

希望無乜重要野係入面

咪亂認啦
入面有咩你又唔知

仲有少少良知？

似冇氣追多啲

傻撚咗？

我個袋似
有人應該要報失
而個袋被人偷咗之後 裏面有咩我點知

似

正確示範

唔緊要

高手

黃警嚟 底褲好黃

好波啦

係 比記者kick到

記者朋友 如果有衝狗盃 而你地周圍冇乜障礙物

希望你哋可以唔好郁黎郁去 一郁反而好易擋到路

今日聽到有人被偷袋
應個係佢啦

係香港警察搶劫

佢棄得=無重要野啦
老老豆豆除左張身份證無得唔帶，個袋多數有咁少野得咁少野
出街前唔執袋既就幫你唔到

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

- 分享自 LIHKG討論區

邊個話冇人 有圖有真相

港島現場慨況
隊頭中環遮打，可回IFC休息
金鐘請入PP，但勿經天橋，危險
政總一邊冇人，請勿在地面停留
灣仔小路可行(建議電車路南側)
銅記大混亂，時代有戲睇
維園平安，入夜前請離開
天后請回來，前面是絕路
北角極危險，福建黨衛軍

建議大家入夜前休息食個飯

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載

快啲報失喇

推 tweet國際戰線 天下制裁

邊個係到狗叫

手足好波

有個袋佢追乜9

無偷野
佢係街到見到有個袋無人認領
代為保管
打算吃完飯後，找失主交還

希望下次有記者輕輕踢走嗰袋，等其他人執走佢

最緊要人冇事

所以平時練跑好重要，最緊要個袋無重要野

Push

驚有炸彈？

講真，呢d走唔甩

呢條友真心好彩好身手 一線之差

笑撚左 笑撚埋右

夠撚氣追咩 岩岩隊完野咁撚大

拉鳩佢😡😅😱

多謝提供笑話

快啲報失！

be safe

小心指紋 有旗既話建議離開香港

班狗真係搵人出黎就大鑊

唔好燈啦屌
一定要有齊所有資料，俾狗咬到佢仆街

希望佢有個腰包裝重要嘢

希望冇個人識別身份既野係個袋入面

希望個袋無個人貴重野, 有TLOU2 無所謂, 豪比佢

袋有指紋 隨時重有個人用品

濫捕 係人都驚啦

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

你睇前面有幾多手足一齊走緊佬
班狗一落單咪比人打死

如果個袋有爆炸野咪好危險

其實冇用 佢除袋個下同佢入面d野都有佢指紋

暴徒睇到呢條留言 你做既野係唔會得逞嫁 滾番去你英國/台灣媽媽到啦
香港唔歡迎你